《一夜情戒》（原曲：Dance Monkey）

原曲link:

（因為唔係跟英文原詞主題改，同原MV唔夾，所以搵左個純歌詞版嘅link）

改詞《一夜情戒》：

夜場就如獵人樂園 尋與覓
眼對望便入迷 二人如兩極
長夜來共誰入眠互來求慰藉
人約某地辦事情盡情來進食

興奮 輕掃輕掂輕放 茂密樹林內
來快縱慾 以後 才來情愛
呀～ 叫著床在房在忙延時賽
潮有漲落 停頓蠕動 來回最耐

無純情 我與你熱烈就像燃油踫上柴
忘我進入 別停別停 盡情盡情 已達臨界
唇呈 你吻印在日後便難忘你最壞
來個吻別 人動情未忘 已犯情戒

後來夜來是誰熱情成冷漠
兩邂逅在夜場 定然情太薄
來問誰亦然大人暫時求快樂
情咪去動 是夜場俗成 人要學

私底 短訊邀你走進 茂密樹林內
除了縱慾 盼願 來場情愛
吓？ 見已讀永續繼續無連載
情緒漲落 難頓平伏 無言對待

誰沉船 愛上你熱烈就像燃油踫上柴
而你決定 絕情絕情 淚盈淚盈 已達臨界
尋聯 斷了線在日後亦難忘你最壞
情戒算罪 如動情便來 最大懲戒

全程 愛上你 想要你 望燃油踫上柴
而你決定 絕情絕情 淚盈淚盈 已達臨界
傳情 斷了線在日後亦難忘你最壞
情戒算罪 如動情便來 最大懲戒

那夜 我與你熱烈就像燃油踫上柴
忘我進入 別停別停 盡情盡情 已達臨界
唇呈 你吻印在日後便難忘你最壞
來個吻別 人動情未忘 已犯情戒

全程 愛上你 想要你 望燃油踫上柴
而你決定 絕情絕情 淚盈淚盈 已達臨界
傳情 斷了線在日後亦難忘你最壞
情戒算罪 如動情便來 最大懲戒

你最壞

期待有人唱

你最壞

興奮 輕掃輕掂輕放 茂密樹林內
估唔到呢首都有人改lol
支持巴打

多謝g 持!

雪巴係咪要出火啦?

本身 "興奮" 係填 "一棒"
但諗諗下好似太露骨
(雖然首詞有啲位本身都已經寫得幾露骨)
寫興奮一嚟含蓄少少
二嚟唱出嚟好似音樂感強啲

推

可唔可以用呢個音樂唱？

巴打 交畀你